m記凍啡真係屎上級難飲

屌你老母

比多1粒飲即磨啦傻仔

飲完會想柯屎呢下掂

即磨都勁難飲喎

凍

比起大西洋同星屌M記真係好飲好多，仲要M記平咁多

引屎用